原來私了真係有用, 班藍屍驚撚到取消918快閃唱支國國歌

維穩費唔夠claim埋醫藥費呀?

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我好善良架

渣ga

因為假醫生紙流出, 驚CLAIM唔倒保險

大波man 咁快淆底

記得私了

勿輕敵，佢地連輸幾次
一定好撚好火，
大家唔好落單，同身邊人保持距離

國歌叫你起來 你老尾反而淆

Pish

獅鳥全面升級。

想睇佢比人私了，之前佢係咁打我地手足。由雨革開始。

你諗下
本身包車馬費
出左事原來俾唔起醫藥費安家費

計唔掂數即刻少人出
蛇頭又要加價請人
惡性循環

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

唔好打喇
講下講下唔知點解會埋咗去加一腳

其實佢地唱歌甚至係撕紙，我地係唔會主動做D乜
不嬲都係佢地打人搞事我地先會還擊

醫生都停埋職
醫藥費都冇得claim

行過路過唔好錯過
當地氈踩返腳先

笑撚到仆街

小心何妖921清潔大行動

大波man真係頭號清算對象

好有創意

呢張圖好高質

Push

921要組隊踢波
單打羽球球不了

得哥幾舊水
會比人私了 真係無廢老會出

agger

St Mark Lion

佢唔會驚啦，照攪但果日唔上水。
但果堆諗住收幾百蚊茶錢既老野驚死，個個打俾佢話唔出

屌你老母！你班仆街再郁手郁腳一定同你地染紅賀國慶

叫元朗班牛屎佬去唱囉, 不過到時個商場就唔知仲有冇人去

好撚正

撚狗小菜一碟,唔該

咁撚廢架

推

921先見真章

獅鳥應該入埋國旗入面

我鍾意呢張

18銅人

千祈唔好落單
小心佢哋撩你出手然後popo 9秒9出嚟

咁廢㗎

push, 勿輕視

妈的 还想赚点钱买只鸡 买点海鲜

好撚廢

睇吓所謂愛國人士幾廢

班垃圾廢撚到啦

有無睇黑社會2
鄭浩南俾人劈到嗌
加錢呀

唔夠錢維穩

愛國情操原來咁不堪一擊

up

唔發火真係當我地曱甴咁踩

有冇人改返做活動繼續
等班傻西分唔到

我tm回家吃饭得了，出来工作还能这么苦

驚就唔好出街

人地部署緊921咋啩 大家唔好掉以輕心

仲夠膽黎？海港城變血港城喎

一早講咗私了，係有人帶風向話咁做唔好睇失民心影響外國blablabla

懦夫！

有 係貨車上面

唔好比佢停921啲賤種敢出嚟就獅鳥

黃屍擾亂！不要中計！

第一個要搵佢

小心啊D藍絲一定諗計報復架 夜晚出去唔好單拖 修牆更加要小隊

大家921各區將會有球賽冠軍戰舉行，請大家把握時間作訓練

私了、暗戰、救人、快閃、
滲透、狗仔隊、屠龍隊...
光復香港！時代革命！

收唔夠錢咋嗎

因為每傷一個都要貼錢, 呢首歌好高成本

等緊佢地「起來！」架嘛，做咩取消姐

原來愛国係有風險嘅

係自衛 唔係私了

小心可能變左開大拖

無錢收無保險無假期
護旗手變彈弓手
所謂愛國人士

威尼斯國旗真係有。

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

唔好打呀 唔好打呀

驚比休班警誤傷？

笠水

大家記住 呢d只係旁枝黎

班藍絲為錢
呢d人最撚自私又怕死
集中打殘一個 有明顯既阻嚇作用
佢地圍內又會散播白色恐怖 咁撚無腦一定信

喂屌, 又話愛國,又有黑警照, 比人打兩下就龜縮,咁撚水皮

吓？冇喇？

開咪開囉，預左
論體力論人數都遠遠佔上風，讓賽都讓左好耐喇

cls文宣

取消係因為已經成功

咪由佢清，總之大家唔好單獨行動
隧道牆身又唔會走嘅
佢有921
我地有922，923，924......去撚到101同中國賀佢老母

私了見效了，一定要繼續

其實佢地就咁唱完國歌就走跟本無人會搞佢地，佢地仲有班狗護駕

堅

〔請分享廣傳〕

班廢老意識到我地係會還拖之後淆到

推上報呀

快啲出黎啦藍屍，免費直送大灣區 善終

小心到佢地私了

屌仲諗住果日即刻係city super買盒雞蛋拋落去

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

支持，但記住小心 TK甚至攻擊番自己

有個男仔失左蹤啊！！！！

唔好輕敵
分分鐘班熱血藍絲會照出

無錯！

估計有d 柒頭唔知cancel 左

佢地淨係愛錢愛權
愛國要博命梗係不了
唔好話命 1粒tg已經嚇撚死佢地

支持私鳥！打死人都唔割與其旁觀，不如幫拖

唔好明打, 走住屌, 玩遠攻或跟蹤落單偷襲HIT AND RUN, Be Water My Friend!!

幫手入黎我個post條link到report

張圖痴撚線

唔好打錯大波西

笑撚死

支國人根性 遇到啲有危險野就即縮 又上一課

唔落單係真既

但我覺得佢地係笠水
欺善怕惡

加返隻獅鳥先

頭號C鳥目標：大波man

行動代號：獅鳥

記得改口，唔係私了，係民間自衛

不是私了 係自衛

小朋友齊打交

以前啲藍絲以為點打我地都唔會還手
根本佢地就係欺善怕惡

屌 真係生番黎 好聲好氣唔得既 係要叫獅鳥出黎先停

私咗好耐啦
手足傷殘嘅都幾個

搵得嗰幾百蚊 隨時都唔夠睇醫生

唔係私了係還手

佢哋以為所有人都係鵪鶉

仲有得搵返嚟玩/用？

屌

維穩費坐地起價 未傾掂數姐

唱歌得嗰一舊水收
睇跌打都唔夠

受僱嘅藍絲，驚就唔好開工

第一個就想私了呢件仆街
仲有何君堯

唔係私了 係自衛

廢老心諗得幾百蚊點會同你揾命搏

噉太子酒店1330行到天星碼頭有無取消埋

少林寺十八銅人！

渣ga
係咪要等多D福建佬落到HK先敢愛國

係冇藍絲為幾百蚊搵命博

算罷啦man仔，求其一隻元朗國民/福建國老都砌低仲友，連鳩達都唔敢打

借黎呃下like, 多謝文宣手足

仆街,藍屍唔敢出黎做撕紙狗, 我地咪小左人免費幫手清理舊文宣

btw SiuLum Kung Fu Ho Yeah

其實大家應該集中打政權，而不是班藍絲。
你打死廢老，對個奶共政權係零作用

人地人多，我地就散
人地人少都打手足，就自衛，唔好打死

經過三個月，我諗好多和理風都進化到會出手自衛，甚至變成勇武，
再係咁落去，遲早全民皆兵。

右邊唔記得的埋student走

民間自衛隊
代號獅烏

又唔係咁講呀，起碼班半百將死嘅廢老唔敢再依牙鬆槓

真係驚

有呀，齊上齊落

張圖好正！

私了是有用的。

應該要釘牌啦,停職

唔撚係縮呀
要靠佢地練兵ga wor

黃圖2: 應該popo到場前就返更衣室休息了

民間自衛隊logo

柒左,睇漏左

通常係去奶共食肆食一餐再加幾百至幾千現金

只要敢還手班藍絲狗一定縮

數好打呀呀呀呀呀

其實琴晚已經係全晚皆兵，北角好多私了都係街坊，口罩都冇個

全民皆兵
你哋有無打機㗎。
打機攻略，首先撲上去目標人物，齊齊瞓落地，把握黃金10秒破防時刻，跟住用遮對頭往死裡插，然後閃人

7

係
刀手同南邊圍差唔多出動

每次藍屍出動
便衣狗一定已經混入藍屍入面
人數少過對方就要沉住氣

成日以為我地善良咩都做唔出
當黑警自己唔守法，就已經幫我地打開心理關口
唔好以為我地做唔出呀，我地只係以其人之道 還治其人之身

撕了，
私了。

咁cute?

我隔日練跑...減肚腩，練氣

屌,條友gay 肉拎來裝飾
做過gym都知,大舊唔一定有力量
睇佢都係食奶粉大

廢老搞亂香港
應有此報

佢地丱錢做野
初初蛇頭應該話你地示威者唔會還手，而家突破心理，民意亦覺得要還手
真係還左手，民意冇乜反感，個班收錢做野諗住有錢收仲有人打，咁過癮
點知而家收錢可能唔夠比醫藥費，仲點會出黎
而家係黑社會劈友就危險，但如果真係連黑社會都反擊到唔敢出黎，警察個邊就好難用陰濕招，因為可能連警察都唔理

可以做民間自衛隊logo
個人鐘意上面多小小

child登仔咁無殺傷力 用可愛神獸岩啦

行得正 企得正 佢哋使乜驚？
唔好出街阿笨

Agger,私了好爽但對大局冇咩好處
當然被打一定要還拖但槍頭要對返準
唔好降格變民鬥

正

高質

嘩屌驚到呢
所以話真係一早還手就冇事
班廢老邊肯為幾舊水同你踢波呀
醫藥費都唔夠俾啦

唔得，笑到停唔到

有呀，而家藍絲黑社會無咁大膽打我地啲人，仲開始見到民間自衛隊初形，
要全面取締黑警，呢個係第一步

佢地收唔倒錢就火

驚係斷手斷腳要安家費

好應該係咁

要做到 民間自衛隊：保護香港市民
香港警隊：保護香港黑幫

對面泵你, 跟住黑警捉住後保護又放人
真係冇理由仲唔私了, 邊個藍絲仲出手, 唔理和理非定勇武都一定要私了

邊個會為左500$，但要自己再比醫藥費，藍絲傻唔晒既。

勿落單
佢地有免死金牌做乜都唔怕
自己一個時遇到藍絲挑釁請即刻走（或許大叫睇下有無人係附近可以幫拖）

好想聽佢地唱歌

單單一兩個可以唔理，可能真心膠，
但果啲有組織行動，收錢做野，準時收工嘅打手就要教訓
每次教訓完，佢地噴啲裝備都係文宣核彈
9龍灣果個仲見到同何君堯助手聯絡

記得唔好輕敵！

唔好自滿住
只係一小步

又話撐警察可以打你了?

勿驕兵

好撚正啊屌你 笑到仆街 啲回憶返曬黎
終於係一次發自內心開心咁笑

私了都係唔想D狗呃OK啫，我覺得幾好啊。

其實驚乜春？有popo睇住佢哋！不過呢一兩日有啲廢佬開始驚係真，全靠佢哋喺淘大嗰單，激發咗多人，成功解開咗好多枷鎖，佢哋見到原來識還手，仲要打到見紅，已經震。

支持舉報黑企
打擊黑企洗錢渠道
三區不入不消費
元朗、荃灣、北角
做得幾多得幾多

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

呢班垃圾 權威性人格
如果有日連登仔執政 佢哋都會爭鞋底奶

入咗個深藍group睇到幾撚開心

"打工啫，唔駛搵命搏嘅"

21號先係主菜

唔係仲有個遊行咩

白色恐怖

無人肯收果兩舊水去唱歌之後可能俾人打

神獸

手足們唔發火就會比班仆街藍屍當曱甴打

我大飛份人咁隨和又唔會打你既

我地點可以唔支持係美國既香港義士

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

一定要自衛私了

包臀

係自衛

野野成百萬派 仲未計中間食水，中聯辦可能同中共收成千萬一次，阿爺份水層層食，搞唔成好正常

佢地d fake news吹到見人就打
佢地自己信晒

垃圾

班癈老出一出俾人report 間公屋都幾柒
唔收公屋齋查聽到都好撚開心

舉報濫用公屋網上表格

如巴絲發現有濫用情況記住舉報呀
香港癈青點解無屋住呀屌

叫一眾熱晒身既手足情何以堪

佢咪撚喺啲白衣人嗰邊浦頭
如果唔係佢一定好興奮

只係扮受害者
佢地唔會驚 好似我地唔驚牛屎佬咁 依家仲有個以此為榮出片

笑死有錢都冇命享呀含家產

無錯， 可能下次有一兩個阿伯挑釁， 但附近有便衣埋伏/ 跟蹤

驚到咁係咪冇人找數

又係到扮受害者

自衛反擊完，記得繼續幫手文宣呀

垃撚圾，咁就縮

彈出彈入ja wa ?
怕死就一定，但係佢哋唔知咁醒

最後果個comment好黃下
希望政府會理佢地啦

打佢老母臭化閪，不要停手，忍左班仆街咁撚耐

佢地取消我地就上啦不如

小朋友齊打架

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

人不犯我，我不犯人

私了

小心呀 一時之間驚 佢哋老奸巨滑 會再出黎架

槍桿子出政權不無道理

咩係yi jin

毅進

好 小弟 100% 支持私了
常常私了 日日私了
時時刻刻私了
私了章顯英雄本色

打得好 打得妙 打到無得頂呀

如果縣榮光係國歌，獅鳥肯定係國徽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一早要私了啦，咪撚比佢咁撚串

大波man條柒頭必須死，唔死都要打到佢半殘

有用就要繼續做啦

冇所謂 總之效果做到驚到唔敢再出 我地就成功

對家咁陰毒
各位手足唔好輕敵

條友好似靠奶共走後門安排兩個女讀名校

中國人係唔打唔得嘅

嗰日倒反轉全世界去海港城唱歌寸鳩班撚樣

傷害我們的年青人是有代價的

始終要小心對家 佢哋真心係陰毒
同埋真係自衛好啦 唔好咁易俾佢地用言語挑釁到
我驚好多人都好沉唔著氣
啲藍屍得把口又無出手咪由鳩佢地囉

要去佢地啲群帶下風向

對住人就講道理 對住狗 垃圾 大陸閪 一定係講打

一早講撚左
做得藍絲本身就係自私自利
收錢要有生命危險既一定縮
命仔緊要

都係個句
邊邊唔縮就贏

細個叫david做拉人上床

愛國原來需要風險評估

推呢個

好正

咁我地快d搞918快閃海港城唱國歌啦
往死裡打

先打倒藍屍 後打倒狗

God bless Hong Kong

佢笠水笠咗好撚多次啦 藍絲最撚叻欺善怕惡

下.... 約曬921啦wor

夠脆岀黎，保證佢行唔到返企屋

屌，正撚到，中學回憶出唒嚟

欺善怕惡 垃圾

好鬼正

多謝提醒

維穩費傾唔掂數

國歌都唔唱

真好玩，支持

唔一定關事嘅可能冇錢出糧啫

醫藥費都唔夠貼

咩私了？免費幫廢老揼骨啫

為錢邊肯揾命搏呀

成個氣氛唔同晒

佢地真心為錢，點可以同勇武義士相提並論，出發點已經大大不同，所以我好撚憎呢d口說愛國的畜。
仲有班狗撚都係，為OT做卧底可以去到幾盡。

忽然唔愛國

我小學

然後真係信曬

妖，快d亮劍啦

其實假病假紙單野 已經顯示左佢地係點呃錢
但如果我地每次自衛都還手還到佢地仆街
佢地值唔值得咁博
派錢個啲 都冇咁多錢派

要瓦解何妖個啲派錢活動
就係要佢地都白色恐怖

加錢呀你老味

高汁

咁撚快就縮，垃圾

應該要坐監啦，釘牌

支那鬼國，搵鬼聽!

呢單真係全宇宙都冇估到

獅鳥一次就縮晒入老母個閪到
我地比人私了咁多次都仲出緊黎
比d骨氣好無

我地真係唔會諗到
因為佢地眼中只係得錢
每一個都係搵錢機會 又可以打人唔洗本
點知班後生開始還拖
唔使多 一兩個打到仆街就夠
佢地自己藍屍grp 又會做新聞
講到好嚴重

眼中只有錢嘅佢地
會唔會博？
好似我地講 "俾$3000 你食teargas 制唔制" 一樣

頭腦冷靜心腸熱
支持私了

最後有錢冇命享

冇得claim錢搵鬼去咩

呃保險 好大罪架
你估香港真係你班人玩哂呀

吓

不是私了是自衛，心態要正確，小心有鬼

總之點樣都要小心
唔可以輕敵

下次如果真係有手足響記者前面跳就好笑

禮崩樂壞, 人民唯有自己私了
其實可能香港真係已經唔需要警察, 市民會自己直接私了

講真,多謝黑警鄉逼到大家懂得獅鳥

出唔到糧咪唔去

成班藍屍廢柴 依家熱身咋喎 都未真打就咁快淆

屌班垃圾為錢 點會肯為國捐軀呀

勇武手足好波
後勤手足好波

表面話取消姐，話唔埋有愛國撚唔出糧都照出
大家小心為上

Exactly

証明我地合理地保護自己及還擊係有用

藍絲：收得幾舊水，要比人打一身，不了

破窗效應 大家加油

I love police 呀

無膽鼠輩

推 大家唔好掛住笑

push

我地都要部署下
如果遲d多幾單獅鳥，黑警借口用實彈

到時要做好國際文宣

毛主席語錄：
傷其十指 不如斷其一指
利申： 最近睇

真

好可惜啊

不如921高調清理廢物
等佢地取消埋921

行得正企得正怕咩唱國歌？

仲諗住lunch去一齊唱

改地方唱咪得囉
誠意推介北角富臨皇宮
唔准記者入內採訪
到時你話 1000萬人大合唱都得

行動原則

要加錢先得

support私了

獅鳥

敵退我打

哇 麥咁快呀 我睇得好開心

岩喇 驚就唔好出街

本來就唔夠維穩費, 包團搵大陸人落黎砌人數, 人工車費欴食住宿, 除開人頭每人最少都要成千幾二千銀, 損傷仲要另計, 搞一次唱歌二三百人要最少幾十萬, D大陸人交唔到戲之餘, 仲一唱完就即埸追收錢, 仲比人影晒收錢過程...反正成效又冇, 維穩費又冇, 人就更加冇, 根本就搞唔成, 唯有扮晒野講取消, 班搞手奶共都奶得衰過人, 真係核撚突...

混入去加速散佈

好柒 俾人影到排隊收錢

愛國都冇膽
= 走狗

絕對有用架

有錢比人打有咩用

一定係

人哋以退為進

出街記得擔遮呀

612 721 811 831cctv 新屋嶺

呢兩日睇片睇圖真係好治療之後應該會多咗去連儂牆巡邏同捕住
巴絲打要小心必要時先自衛 保護自己

自己搞白色恐怖

我哋918去呢度呀

夠姜咪出

驚呀 你班死廢老藍絲 屌你老母

見一個私了一個呀 打得手足咁撚過癮！

使唔使驚成咁,,佢地唔係好威架咩?

之前唔係好撚柒串架咩

為國家受少少傷都唔肯

修牆手足小心d廢老復仇
仲有小心高空擲物

金義聖黎咗香港, 唔通預言左

其實佢地主動去商場唱國歌幾好
幫手塞埋一份唔洗理佢

呢條垃圾對住黃洋達走住屌 約又唔出嚟打
正廢柴
係話緊你呀大波man 石房有
廢柴

咁就要繼續啦

勿因此驕傲太耐
凡事小心
記住唔好主動挑機
仲有好長既路要行

最新消息，又恢復左。

快d死

Yeah!

好勁啊呢幅圖

仆街啦佢

屌，真係高下立見

哈

👏🏻👏🏻👏🏻

自由？民主？哈哈。

其實係咪次次都有大波man?

笑死

Griffin 個外國記者用呢個字
我係到諗用呢個形像打告勇武 私了 既手足 有冇得諗

Good job

因為熱系班爛仔真係會打人

根本藍屍就係欺善怕惡

上呃保險單嘢揚咗，有咩事claim唔到保險，所以出唔到維穩費

好易tk 自己人嫁 Ching

source?

好失望

紅藍黑一概不需留手

高質到

因為以前義士太仁慈，義士以暴止亂就脚軟

拳怕少壯
唔好再打啦

再打佢哋唔敢出嚟㗎喇

收幾舊水睇跌打都唔夠

但我唔想闢謠
由得佢地以為出黎就會比人打

醫生接頭人黃撚左無保險claim

假醫生紙影響到多啲

愛國都咁怕死
仲學人唱義勇軍進行曲

見到敵人炮火就縮返老母個西度啦

我真係恭喜你

三百人仔唱到嘔血，真係皮肉錢黎架

難講,上次北角咁樣私了難保有人有樣學樣,警察捉到最多告打交

只有一個方法可以有效打擊藍屍

聽聞仲keep緊
未FC

原本claim 1千蚊
依家停左職 點claim
仲要倒貼
呢d咪就係風險評估

保險公司做緊野，請放心

叫佢地儲定錢睇醫生鐵打啦

應該有批係醫生claim錢個班cancel左
但蛇頭仲有其他人
應該仲有人出

rubbish

啲大媽應該大巴大巴 ...
天水圍嗰個持住自己係女人仲大大支嘢咁

光復屯門果時條撚樣好似打人比人圍過, 可惜果時香港人仲未進化做獅鳥 最後又係黑警黎到護送佢走 再有機會圍到佢既話真係唔可以比佢起得返身

由佢地，最好將高檔商場整到有咁low得咁low
啲名牌大粒佬已經無生意仲要見到生番搞臭個場隨時走人

兒時回憶返晒嚟

點會無用， 打撚到班廢藍唔敢收錢出黎

網傳取消，黃屍歹毒破壞

一語道破

Pushhh

國歌先癲喎

話說…我加厚左個小背包打算拎係左手…右手怕日頭曬所以會拎把遮……怕篤地篤得多把遮會爛所以係用金屬頭……

成效顯著

香港神獸

唔好停 一齊繼續一齊打波

勇武好野！

又話中計又話送頭
屌你老味

佢地清完會各自返歸咖嘛，你懂的

食神

喂 收咗錢唔係咩都唔驚嘅咩

Diu....仲期待海港城有得組隊打波

仲有得組隊打波架。

真係好撚廢上一代班人
怕死

聽晚馬場頭場見

係 好似重有呢個 我怕係佢呢招令到大家放低戒心 切勿輕敵

下次連便衣都C 埋

堅料?

喂 出黎呀

好高汁~
18銅人係乜9

唔夠人出嚟又話你知咩

最主要係北角義士大破廢老。淘大完咗班廢老都唔知幾得戚。

帶隊啲吞撚左啲維穩費啦緊係

街頭食物鏈
狗>屠龍>老黑>勇武>廢老>和理非>左膠

伏鳩佢班垃圾。班廢老幾廿歲人骨頭扑扑脆，真係要打會唔夠呢班聞到棺材香既打？！

前人作孽
後人革命

係自衞!

師鳥行動全面升級啟動

香港民間自衛隊 專門對付 官警黑聯盟

係，但唔需要守連儂牆，因為一守就變被動，會好蝕。要人多，要多十倍人，要十打一。

實有廢老沖出嚟

大家聽日唔好掉以輕心
海港城繼續有活動

其實唔算縮，係變咗遊行

淨係喺北角到蝦蝦霸霸係冇用架！你而家知我地黃絲咩料喇！吓！

屌 咁快散band 班廢腦唔係好威好團結架咩 後生仔我今日心情好撚曳!

有無話唔俾著黑衫參加？

唔記得有冇，睇返佢地個宣傳post

藍絲你們願意為黨犧牲嗎

Call the Yi Jin ,笑撚到仆街

私了定要多幾單, 唔係癈老藍屍體驗唔到要收幾錢先會肯出黎被人打

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

支那特色